試跑世大運開幕跑道 柯P半路慘跌

台北市長柯文哲今（7）日視察世大運開幕場地，
隨後自己下去試跑50公尺，沒想到竟然半路跌倒，
讓一旁民眾笑翻。

隔離個公仔先搞笑，攝鏡咁

柯p大笑圖.jpg

柯p起跑冇將個身挺返直搞到重心向前失平衡

原來柯P個P係咁解

佢好似唔係第一次跌？

新 睇人仆街最開心

柯pk

隻熊個樣好嘲諷

佢開頭起跑個姿勢好怪 成個人半身向前傾咁跑

タイガーショット！！

全程破風